計唱歌，鍾鎮濤定譚詠麟

正評=鍾鎮濤
負評=譚詠麟

推，幾乎係預言家